een dwaas, een gekke idioot - erger dan een dwaas!
Ik ben niet geschikt om te staan in aanwezigheid van de vriend die ik heb onrecht aangedaan! "
Hij stak zijn hand uit met diepe nederigheid.
Norman sprong op, met tranen in zijn ogen, greep hij de hand en wrong het uit en bleef het op een andere manier wringen belachelijk maar voor de tragedie van de situatie.
"Beste oude Trafford!"
